重量為8磅，這是一塊結實的木板，必須注意遵循安裝說明。用於組織家庭或辦公室的軟木板| PopSci商業團隊| 2020年9月17日|科普
1961年比安基尼畫廊展前幾年，奧爾登堡在紐約下東區建造了一個名為“the Store”的沉浸式裝置，從中他出售了用粉刷石膏製成的假冒食品，就像是一家真正的雜貨店。夏天永遠伴隨著這把玉米棒椅子|艾瑪·奧洛| 2020年8月28日|食客|
這花了一年半的時間，又安裝了五臺攝像機，但回報是值得的。雷尼爾山一個世紀以來第一個狼獾媽媽的誕生是該物種捲土重來的標誌| Hannah Seo | 2020年8月28日|科普
據MediaRadar分析，廣告支出中最大的一部分——80%——集中在Snapchat上的應用程序安裝廣告上，Snapchat是TikTok吸引年輕人注意力的最大競爭對手之一合法性的印記：TikTok向出版商展示其品牌內容支出和個人資料| Max Willens | 2020年7月31日| Digiday
上週，英國上議院議員辯論在一項鮮為人知的法案中增加一項修正案，該法案對租賃公寓寬帶安裝進行了監管。一項晦澀難懂的立法可能會以人權為由挫敗華為在英國的雄心壯志| Annabelle Timsit | 2020年7月7日| Quartz
只需將其插入任何電視即可觀看，無需安排安裝。新發明讓你隨時隨地看電視| | 2014年12月8日|每日野獸
本月早些時候，梵蒂岡宣佈在這個城邦的公共浴室為無家可歸者安裝免費淋浴。教皇向歐盟“Bienvenido”派遣難民；歐洲稱“非”| Candida Moss | 2014年11月30日| DAILY BEAST
在家為車輛充電需要購買和安裝昂貴的設備。特斯拉激進的專利行動是一個接管道路的陰謀| Daniel Gross | 2014年6月15日| DAILY BEAST
她補充說，她可以看到安裝出現“問題”。卡博科夫“陌生城市”內|安東尼·哈登賓客| 2014年6月13日|每日野獸
Strebe希望用一位女性親屬來進一步演繹這部不斷髮展的裝置。這位藝術家複製了梵高的耳朵……它還活著|賈斯汀·瓊斯| 2014年6月4日|每日野獸報
一個相當荒謬的例子發生在我被安置在縣政府後不久。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
它裝在聖壇三角座兩側的兩個盒子裡，由一個85馬力的電力裝置吹制。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒
在那裡舉行的最後一次娛樂活動是1802年的巴斯騎士安裝舞會。愛德華·吉本的私人信件（1753-1794）第1卷（共2卷）|愛德華·吉本
她一聽到格特魯德安裝的消息，就以汽車的最高速度衝向普特尼。創造者|梅·辛克萊
對他來到利格的描述可能會讓人對主教親王的就職儀式有一些瞭解。比利時|喬治·W·T.（喬治·威廉·湯姆森）奧蒙德